港澳辦中聯辦與習近平打擂台

呢排一直同朋友討論有關中共習派同江派高層內鬥
結論大約都係講中共入面有唔少人不滿習近平
想借香港局勢升溫而拉習近平下台
同呢條片入面所分析嘅局勢差唔多
好清楚指出現時香港權力同中共高層關係
解釋左中共、港府、中聯辦、港澳辦背後所反映出黎嘅習/江鬥爭
未必一定全中，但可以Share比啲淺黃等佢地更了解現時局勢

summer be water
我地再次睇 烏克蘭 既懶人包
香港人 動起來
柒婆既一次又一次謊言只係昆鳩港豬